入黎傾偈 用心回覆

等你留言

日夜雙爆好難食

負評死全家 屌你老母

晚餐食粥粉面飯包邊樣好

粉 天氣凍 暖下身
粥好dry

樓主有幾型？

同木村拓哉金城武差唔多

我愛你

排下隊先

咁算 我搵梁朝偉

唔得你淨係可以愛我一個

但係我唔係你唯一 又想玩我

長髮hi

我係神 我愛所有人

hi 豬豬bb

認得你了

咁快表白

受唔受cow

受受受

[member］ 炎柱死左[/member]

Social一陣 已經好撚攰

渣ga

真係好攰 成個人虛脫左 依家都係自己一個周圍行算

唉屌

但係你聽日又要返工
早啲瞓啦青

巴打做咩

慣咗夜瞓 你快啲瞓啦聽日考試